台服巨商討論區（1）

冇人開post, 仲有冇人玩緊

推推

仲有台服 之前唔係執左啦咩

爛橙個港巨就執左
而家普雷威代理港巨同台巨

利申 重投台巨

玩緊明男

昨日重玩 已課2000點起手

真係咁少人玩台巨咩？
加3幾時出

加3

有冇巴打有團收人
利申:岩岩玩返

有冇人玩緊？一齊玩呀

我有龍天 7帥 （祖3 燕3 金2 巨 天使 雷公 西洋槍手）仲有隻花3 係倉 台男 ac 最近缺錢用 如果有巴打有興趣可以留email

台服仲有人玩咩？

幾錢放？

玩緊 剛合馬準備上天王 有興趣一齊玩/帶升可以pm

多唔多掛同人

空裝?

老手回歸，想帶升可以pm

原來冇pm
咁game入面寄信比Kengoru

KENGORU先岩

有性趣玩返，多唔多外掛？

留明

冇乜

想收隻龍天7帥AC 最好未有巨密卡 齊裝 合理價 唔係西價收

有人放既留個聯絡方法傾傾

lm and push
最近玩返

我係台灣PLAYWITH 申請唔到AC
但香港PLAYWITH就得,而個AC淨係登入到港巨,入唔到台巨,有冇巴打有類似情況發生過?
可以點解決

Windows 10係咪玩唔到

有冇巴打仲有玩？

有無高/連登/香港團推薦

想係連登招人入團攪旺我個團，唔知有冇巴打想入 冇攻城刷箱、純港人吹水，可帶升

等我撞下個密碼先

玩到

咁少人嘅

雙經完左都冇人討論

台巨既，扭計骰收人，有意請去元山入團

因為無人生意義
一日 申3就二百

又無人玩了

課左天王之後冇乜動力玩
未課又勁少少既怪都打唔贏
課完就差唔多吊打所有地怪
係差在金巨唔夠高lv打唔到暴走

Exact7ly
等佢雙經我升埋隻申3朝2就應該可以退得了

申3 你會打咩升？

救求

單個完整版
再試過

出左虎天

有米

雖然有天王，但係武道場都係卡係24段，天怪好難打
想問下青龍招武技咪會回魔既，點解打武道場有時回完魔去到下一段又冇哂mp？

點解我玩玩下都會彈個 “GameGuard Error 1014”出嚟,彈我game。有冇人知咩事?明明之前都冇問題

退哂巨？